妳班港女知唔撚知撒嬌好撚有用嫁

識得適當ge時間嗲下妳男朋友/老公，真係M巾都自動每個月幫妳(鴨)埋呀
明唔撚明呀

𠵱好衰㗎你

好撚蠢呀妳班港女以為發小姐脾氣有用
有撚用咩

首先 你要有女朋友

有幾難

推post比d港女知道自己究竟幾蠢啦，發小姐脾氣咁低招

教我ok

平時有冇發開小姐脾氣

邊夠膽

兩位公主病負評

咁我點收妳為徒

要發脾氣先收得 ？

唔會識
係佢地眼中發脾氣先係有用

教我

妳有冇想男友幫妳(鴨)M巾ge決心

鴨m巾係乜 讀左幾次都唔明

(鴨)尿片聽過未
姐話幫妳著M巾

哦 得架啦更加大既決心我都有 你快d教我

所以點解d 男人咁鍾意包二奶

屌
教妳包二奶呀

大婆惡屎能登
二奶小鳥依人

唔係阿 你地明就得啦

把聲夠唔夠女仔，扮唔扮到嗲先

點樣可以小鳥依人d

點嗲

唐姨岩唔岩？攞去

妳男友e排係咪唔係點理妳

唔係阿

夠鐘了

靜靜依排點ar

適當時
唔好變咗時時都嗲呀

咁有咩要教呀，妳都做得咁好啦

好奇一問 扮可憐e 招係咪對所有男人都work?

對妳有意思ge男人先可以用
對妳冇意思會覺妳煩膠

繼續入離問野啦港女們

把聲唔嗲 點嗲都冇用

agger

我都覺好有用
有時嗲吓男朋友佢會好開心

傻豬離ge
動作都得以嘛
當男人有煩惱，陪住佢係隔離or輕輕攬住佢加曬分啦

咁先係叻叻豬
會加好多分嫁

有冇教學呀

有冇膠我上面打ge野呀

有冇睇我上面打ge野呀

撒嬌真係女仔既皇牌

以後唔發脾氣啦

明明女人最大既武器就係溫柔
點解港女咁鐘意用惡用冇道理去要人屈服
睇下台妹同日本妹就知啦咁多年都唔識醒目

港男做壞規矩
無論點都會屈服

未係囉，就算男朋友做錯野激嬲自己，嗲住咁話佢，佢都好受d喇，仲會覺得內疚 ，好過你直接同佢開火

求教學

乖啦

把聲低沉做咩都無用
有朋友樣靚，細細粒，可愛
但一開聲仲沉過地盤佬
一聽到即刻下半旗

好耐無見你

要加分嘛

生得細細粒就話姐.....高妹撒嬌受唔受先

關咩事呢，妳未搵到個技巧

靜靜想學邊樣

樣樣都想學

妳平時點對妳男友嫁

佢隻狗
有時緊係會嬲啦 咁嬲既時候可以點樣撒嬌表達

我真係唔識嗲
老牛聲已經嘗試緊架啦
嗲個陣可以有咩動作

靜靜真係好女仔離，做隻狗都仲要諗點哄個主人開心
我點捨得教妳呀

用我自己離睇啦，可以(橋)住佢手輕輕請下佢食波餅再加言語
前提係要有波

要波先叫嗲

係e一招先要用波姐

咁撚熟面口呢條女
記得以前成日J

係咪咩咩璇

你識唔識架

想點姐妳

想學野囉 咁你開到po咁講我預左你知港中應該要點做架嘛

咪教緊妳囉，又要駁
靜靜好無

你教佢用波你無教我嗲

幫你推緊po炸

用手喬住佢 邊嗲邊fing下佢隻手
講完再扁嘴

睇下上而位絲打啦，都話(橋)手有用

睇下上面位絲打啦，都話(橋)手有用

我都想女朋友翹住我行街痴下我啊
天氣咁熱成身汗 痴埋啲都嫌熱

唔撒嬌就會發小姐脾氣

在妳的世界中，應該只有黑同白

因妳未識哄妳女友，佢都應該都未夠愛你
信唔信由你

發覺我e個留言正負評爭奪得好激烈
其實最緊要搵到個女仔需要d咩野，唔係你覺得佢需要d咩野

巴打好似好有經驗喎

都無人要你鴨m巾
你係正既，港女都爭住姣你啦
唔係就睇開啲啦

怎麼可以吃兔兔
兔兔這麼可愛

首先要點吸引個男既先得架

你睇你咁撚燥
緊比人食住啦

多謝先

問得太空泛啦
妳都要比妳少少背景我先得嫁

因為真係好熱 會癡立立

妳真係比果個人冧掂，佢放個屁都係香呀

男朋友出晒汗我都照痴埋去 好香

好冧得掂妳咁who

好冧得掂妳咁wo

我都係

岩岩拍果陣第一次嗲佢比佢笑 係咁扮我

又話積極幫我推post

講多d聽聽

你叫我靜 又唔捨得我啦

唔記得details 淨係記得佢笑我

點嗲 教我

扮嗲冇用

要明嗲有用 再去嗲人先有用

唔記得左
之後應該冇乜點嗲過 唔係好岩我性格

由妳留言係e個post開始，我地已經係朋友，已經改變唔到，e個係事實

王家衛

得啦 推啦推啦

叫我？

上面(靜啦屌)是妳細妹嗎

相認

我大佬

咁我係妳邊個呢

lm

留名學嘢 我都好想學下點嗲男朋友 成日都覺得嗲人好嘔心 做唔到 又唔知點氹人 求教學 最好有多d場景設定

，有次見到你個名心諗：我地個意思好似

都係大佬

我成日見到你架 想搭嗲搭唔到

緣份早已注定我倆

我嗲到男朋友頂唔順

硬係唔知點解覺得撒嬌好難聽 用嗲會唔會好啲

你個人活潑好玩多表情
自然識嗲
同埋嗲個man既男友係由心而發地開心
男友夠man 忍到唔去嗲咩？！！！

男朋友一齊耐咗而家成日唔覆我
但佢唔係唔愛我 只係掛住睇人打機
我嗲過佢都無用......

同埋有時喺街嗲佢 佢個樣好嫌棄咁

熱戀期過左又唔識保鮮係咁上下架啦

最強女人 上一秒兇神惡煞 下一秒眼仔水汪汪輕聲細語 上一秒激到你紮紮跳 下一秒又嗲又笑
女人練得成呢種功力 所有男人都走唔甩啦

嗲完就講句「你做咩發姣」
以後都唔撚嗲

忍唔住時時刻刻嗲 男仔係咪會覺得煩

嘈咬果陣主動收聲幫男人含撚仲有用

撤你老尾嬌！好撚煩㗎！屌！

嗲完會比佢問：發乜撚野姣呀

肯含撚仲要口爆埋ge女人真係加曬分
性滿足都好重要

慾擒故縱
識野呀

鍾意咗公司教我做野既同事
返工果陣佢都會走黎同我講下笑
但佢ig fb 咩都唔用 我又唔知點聊佢wtsapp 好似好怪咁
好煩呀

我唔知咩叫嗲 但至少我唔會怒屌男朋友
唔會係公眾場合鬧交 尊重其實好基本
唔開心就挨住膊頭話我唔鐘意你咁 我會唔開心
見面都會攪住話好掛住你
每個人都有佢唔同方式表達愛既 但尊重好撚緊要

會唔會試下lunch幾個同事加埋佢食下飯先呢

唔開心講出離好重要！
好多女唔開心又唔講，知唔知男方咁樣會哄妳唔到，仲會好撚炆，有反效果嫁

唔講真係唔會知 收收埋埋然後又大爆發
見到都驚

唔同音喎

喊代表好唔甘心wo
來來來，鐘意左個女仔呀

咁究竟係點打個字

喜歡的人不喜歡我 不喜歡的人喜歡我

學到野 ，我一直唔識嗲人，但又唔會發脾氣，用把口氹佢好似都幾work

咁就要繼續幫手推post拯救更多港女啦

試過拍拖未？

無
份人太被動
依家要求下降了
搵到一個會打扮化妝 正常樣 愛我就可以了
希望啦

痴線，港女一直自詡夠真，唔造作唔嗲作賣點，更睇唔起大陸台灣嗲妹，樓主想佢地人格分列呀？

樓豬，想問下如果想追一條仔，約出去我唔會痴佢攬佢，因為唔係男朋友唔會有身體接觸，唔通真係要學識嗲？ 煩屎了

［愛我就可以了］
E個諗法有錯啦
你唔付出點會得到人地付出呢

未不齊就打算痴佢攬佢
妳當妳自己係咩

真

我咪話我唔會痴佢攬佢囉

之前做野成日都會幾個人一齊食 都試過一次同淨係同佢食
佢有問我做乜唔搵個男朋友 心諗想搵你呀
但聽d人講男人對你有興趣會自動搵你 冇就係冇機
咁我諗我都係冇機架喇
最慘既係d我冇興趣既就係搵我 點解資源咁錯配

唔好任何時候都撒嬌
男人會覺得好撚煩

岩
諗返轉頭
身邊一直都有人對我有好感
但我好似對人太冷淡
從今日起會對人好D
關心下人

男朋友成日嗲我
我又嗲返佢

學識靚就夠

咁你有冇插返佢呀

我嗲男朋友佢都唔理 次次都係發脾氣先有用

睇漏左句
咁平時出街佢約妳多？

咁都係好事離，有人鐘意妳即是唔係完全冇魅力
要再進一步做到吸引人埋離就要再高一點技巧

例子？

求指點
好多我冇興趣既人煩我
唔知會唔會係咁
所以其他人唔咁埋我身

如果同男朋友分左手，可以點 同佢一齊個陣，成日嗲佢，佢仲話我好似個bb咁。之後有一次，因為啲小事係街發脾氣，無幾耐就分左手

輕鬆😏

但我反而比ex鬧我嗰吓好唔成熟好幼稚
問我幾歲 喺度扮小朋友

攪攪下變撚左愛情信箱

仲記得一齊個陣佢就坐係度揸車，我就訓係佢大脾用好溫柔把聲同佢講嘢 佢得閒就摸下我個頭

唔關事
有魅力ge人係個個爭住搵你
諗下黃子華d飛點解咁多人搶就知
係妳未知點吸引人埋離

初戀係佢呀？

撒嬌唔係發脾氣呀

啲港女撈亂晒 屌你老母

識嗲又點
有啲人硬係唔珍惜

有時比大陸妹嗲一嗲，神仙都企唔穩

笑左

暫時係佢主動約 但我唔係次次都應承
我未提升好自己（外表）
唔想佢咁快厭左我
若即若離一陣先

唔係呀，不過我係佢第二個女朋友

又想追條仔，又玩吊人隱，好撚矛盾wo
小心d用e招呀

比條女激得好厲害wo你

嗲呢招暫時係萬試萬靈
唔想男朋友去某d地方就lur下佢係後面攬住佢
自己做錯事就扮可憐扁嘴等佢嬲唔落 再扮小朋友
但傾認真野個陣就唔好

利申 本身都唔發脾氣唔識嬲 唔知其他女仔係點

我有dd想識妳

因為最近去玩曬到舊屎咁返黎，好黑⋯
唔想比佢見到呀嘛

嗲同姣有咩分別 （認真問）

嗲係男人講
姣係女人講
完

糖糖

咁落去遲早分手

樓主不如喺男既角度 講下點先會俾女吸引到
唔係好知點先可以吸引人
其實男人係咪都係會俾一type既女人吸引
拍咗幾次拖都仲係on99咁

撒嬌要講d咩對白你地d男人先鐘意聽㗎？

？

唔好西口西面已經贏啦屌，香港做好女人門檻已經極低，唔好再要人教喇好嗎？

嬲到仆街點撒嬌
係床上面咪嗲囉

話你on9驚你嬲

lm學野
唔多嗲bf

要成個人好可愛先得 為嗲而嗲會有好嚴重嘅反效果.....

人地下次唔會嫁啦

對白都要問埋
妳係得ga

正常會鐘意返同一Type ga女仔
我自己會係咁

咁妳拖住唔比佢見
打算用咩方法keep住個親密度呢？

其實呢啲真係各花入各眼
我對我男朋友撒嬌，佢會叫我收皮
夏天佢出曬汗唔會痴埋落去，免得佢熱上加入 樓主唔好亂撈盲目撒嬌同溫柔 溫柔係痴埋體貼，呢樣先係中國女性傳統美德所在呀

我入黎留個名

我都係唔多識撒嬌既人
平時講笑話你好叻啊 我要食呢個 佢會摑巴我
但係每次出完街攬到唔捨得走果陣好自然衝口而出會話唔準走好掛住你呢d
佢就會笑住摸我個頭話唔走喇唔走喇咁

有冇諗過廣東話唔啱嗲人
一嗲個下成個男人扮女人咁
嗲下男朋友 其他人見到又會覺得係姣

遇到啲無撚用港男或厹就有用

港女無撚腦 波細都冇腦

超
反正藍 tick 閪面你咪又係死死氣飛的去買糖水 tum 返我

終有一日條仔頂唔順
然後條女就會話個男嘅變左

唔識丫ma

但係咪一定要好靚女先有用？

到底點先可以嬲緊但係嗲佢令佢自己內疚呢

即係好似男朋友打緊機/禁緊電話唔理我
我又好想佢陪 但叫完佢佢hea我
咁我唔會用發脾氣方法去屌佢
而會喺佢隔離扮貓咁痴佢撩佢篤佢
或者縮埋一邊但好誇張咁扮可憐咁「嗚嗚嗚 無人理我無同我玩啦」
或者直接攬佢同佢講「我好掛住你 我等左你好耐啦」

咁我會等佢打完嗰舖 佢就自然會收手
頭兩種方法佢多數就會配合返我 同我一齊on9玩
第三種方法多數就會攬返我氹我

唔好用怪責語氣 要扮可憐

以前會嗲ex，因為ex一句你知唔知你好撚煩啊
之後拍拖都唔敢再嗲人

你都話左港女點會明。

想男朋友買野食時 會望住佢雙眼同佢講
「我好想食雪糕啊～/如果有雪糕食就好啦 」

做錯小事激嬲我時 我會懶可愛扁咀唔同佢講野
或者係咁咬佢 同佢講「你死啦你！黑人憎衰人！」
總之要keep住扭計可愛聲
雖然我男人好man 我地平時相處好直接好on9
我又唔算係溫柔type 但我嗲親佢都受

我女朋友嗲到我痴左線 係我面前就細路女 係其他人面前西撚哂面咁 有種不安感

好恐怖，打左冷震
係咪我要吃兔兔啲朋友

我都覺呀屌

可能係啦 但遇過既男人都好受
同埋發脾氣你地又唔中意 如果嗲又覺得恐怖的話
其實女人都好難做
正如你地好難觸摸女人想點 調返轉都係姐

仲有我平時只會對男朋友一個咁做
日常相處都係好直接 佢有時會話我好man
咁呢d都係情趣姐 對方受就得 好過我發脾氣先
起碼無嘈過交

保險受益人寫左佢呀

我條女負評左

唔係掛 唔撒嬌就得發脾氣 你先係只有黑同白喎

好想有人俾我嗲

我唔想鴨m巾，我想鴨安全套得唔得啊

最憎

識對情侶, 個男係大男人個種
個女就用嗲黎制服左佢男朋友

嗌交既時候, 硬碰硬根本無用
比返啲自尊男人好過
溫柔啲冷靜啲, 用把soft啲既聲線同佢講你唔開心啲咩, 扮慘好過發癲, 容易受落好多

港女唔會明架

覺得自己嗲到出汁
但男朋友仲話愈嗲愈好

佢地唔識咪好
我呢啲識嘅就大把人搶住要

學識笑

咦～唔制啊～

我同你講原來唔發脾氣係真係唔會有用

好多臭閪

你為甚麼要吃兔兔

咁你啱

正皮×1000000

跟住咬返我地話我地姣婆臭雞
正如連登仔話溝到女嘅人做狗公咁
人地真性情喎

上到岸話之佢地點睇

依個真 嗲唔代表智障
我一個人住 識做家務識煮飯 所以都幾man幾獨立
外人唔會知我有幾嗲

嗲真係好有用
例如 如果男朋友無交帶唔覆msg
如果你閪面話佢 佢會覺得你好煩
但如果你chok聲嗲佢：「唔開心！人地擔心你吖嘛」
同時皺眉扁嘴望地下 咁樣就可以激起佢大男人情懷
會唔想自己女人唔開心

同一件事同一目的 但出黎可以效果好唔同
所以話 女人真係好撚古惑

咁我平時都成日請佢食波餅點搞？
我都想學下撒嬌
但係言語上講唔出口

有冇嗲嘅教學

要eq高先做到，人一燥底上黎火滾就會屌柒佢

發脾氣解決唔到問題 冇人奉旨要氹
既然都係想對方改 調轉方式有用好多
發脾氣只係逼走緊身邊嘅人

如果淨係識瘋狂理性討論 唔識撒嬌咁可以點

利申：真係理性加冷靜

男人都係會覺得你煩

留名學野

真係唔一定,
身邊好多朋友都覺得"撒嬌"呢樣野好做作好假,
尤其係由香港女仔做出黎，
會特別討厭，
除非係日本妹韓妹或者台妹，佢地撒嬌唔知點解又會好受落